油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

油麻地劏房揭命案 23歲男手腳被綁膠袋笠頭 警調查指無可疑

今日傍晚6時18 分，警方接獲一名非華裔男子報案，指油麻地上海街113號一個低層劏房單位傳出異味，鄰居報警後，警方及消防登門，爆門入屋後發現一具南亞裔男子屍體倒卧單位內，男死者23歲。警方其後封鎖現場，正調查死亡原因，案件改列屍體發現案處理，由油尖重案組接手。

據了解，警方入屋後發現死者頭笠膠袋，一隻手被毛巾綁住，雙腳被膠紙綁起，大字型綁在一張碌架床上。然而經警方調查後，認為事件無可疑，死者死因有待驗屍確定。至今早（15日）肇事單位已解封，有鄰居指男事主居於上址約4至5個月，近期不見他出入單位，至昨日單位傳出臭味。

一定係自己綁架啦

屌你老味咁都冇可疑

一定係自殺

無可疑都夠膽死講出嚟？

借位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！！

一定係自己綁自己之後笠自己啦 ON9
同公安一撚樣 無可疑

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

呢啲新聞 會唔會遲啲發生係示威者身上？
尤其果啲最近冇同父母一齊住 獨居既手足

終於連被自殺都睇齊
i love hk

唔知以為大陸新聞

7.28 筆記簿擁有人？ 定還是7.21帶錯人入流浮山

點解唔諗下死左個個就係義士

公安調查，梗係無可疑架

仲警咩察。
公安吓話？

有古怪，本身謀殺成日都有，冇咩咁神秘。
但而家擺明掩飾實會唔會係有大鑊內情。

玩SM

推

被自殺

義士黎

南亞朋友，join us!

會唔會係黑警想殺南亞義士殺雞儆猴？